有冇絲打又係拍左拖之後圈子細左好多

個人本身已經毒 中學個陣好摺 識唔到朋友
岩傾既兩隻手數得晒
到讀大專個陣入左個少女仔既科
成班計埋我得六條女 同其中兩個岩傾
但一個消失左無晒contact 一個又已經疏遠左
搞到依家想搵朋友出街都唔知搵邊個好
好多時都on99 一個

其實我係想識絲打做個朋友 岩傾既得閒吹下水唔使咁悶 巴打就不了 有男朋友想避忌下 tg: asdfgh02

我都無咩朋友 不過朋友唔洗多嘅 真心最緊要 hi bye fd識嚟都無用啦

屌你又放tg 又話唔要巴
實一堆人狗衝

咪撚戇鳩啦 ching

雞

成班巴add 就有

口裡說不 身體卻很誠實

拍左拖之後 男朋友係唯一既朋友

岩啊

女仔真係會咁
好多fd 拍拖都男友行先

唉....我都想我果個會係咁...
拍拖前...你可能係6分
好朋友/CLOSE FD果D就8分
拍左拖你就上到9分.....
但都唔代表要放你首位

本身已經細

男人最驚依啲

搵男友

無拖拍加無朋友

對絲打你有興趣
但冇tg

女朋友小學識到而家 朋友圈子差唔多

但係成個世界會好悶 好似得返男朋友+個幾個中學同學咁 而個幾個中學同學都各自有自己既圈子 有時都唔係話好得理你

唔要巴打啊 so far 暫時都係得絲打加我 應該係 等我轉返個tg 名先 連登無得pm 真係好on9

拍拖---無朋友---搵新朋友---新男朋友

好似係

係啊頂 我地仲要一齊住 我就係唔想咁
拍拖還拍拖 但都應該要有返自己既生活
唔想太依賴佢

佢首位係擺邊個先 如果係屋企人個啲又無可厚非既我覺得

轉左tg 名啦我

why so dry

絲打幾歲？

利申： 拍拖絲小女仔朋友

絲打我同你情況一樣

咁sweet 由小學已經識
唉我依家去男朋友同波友既聚會仲多過我同自己班frd 食飯 無朋友好慘
其實我又唔係無 但男仔朋友比較多 拍左拖就自動同佢地疏遠晒 搞到得返少數女仔朋友

其實男朋友同朋友兩邊都要平衡下，有男友以外既社交都好緊要，唔好一拍拖就好似失左蹤咁朋友都唔揾，如果一個唔好彩唔夾要分手，到最尾真係會淨番自己一個。

btw樓主拍左幾耐？

如何搵新朋友

我仲有幾個月24

有自己空間好重要 唔使為左另一半去疏遠自己既朋友
最重要係雙方都比到信心大家

係啊 有朋友就係咁 我唔想得返自己一個
同埋識多啲朋友出去行下街都好 我覺得拍拖如果想長久啲就一定要俾對方私人空間 唔好下下痴住晒

同絲打差唔多，冇朋友
仲要中學d朋友好中意去d有好多男仔既gathering
我有男朋友又點會去得
只此疏遠了

我自己本身身活圈子好窄
個人又好摺 成日都無乜朋友

開返個毒絲群有冇得諗？

根本就應該要咁
係要放對方係第一但唔會話朋友約就唔出去

拍拖疏遠朋友到底係一個咩concept 適當避忌就算啦

+1 又毒..搵到唔啱key既人..興趣又唔係大路..
有時想搵個女仔Friend陪下, 傾下計都冇乜
雖然有男友..但買衫果d帶男友去怪怪的咁

拍拖前已經小朋友 拍拖後個世界得番男朋友
最慘係佢個世界好大 勁多fd
我個世界就得佢一個
上個月岩岩分左手

有!!!

C打係大學？讀咩科？

費是啦 調返轉頭諗我都會唔鐘意佢同其他女仔frd 玩得咁埋 話我小氣都係咁講
之前已經為左依樣嘈過幾次 所以自動疏遠佢地就完左件事

唉我都係 陣間男朋友知道左又有排嘈
疏下疏下就無乜朋友了

同我一樣 依家已經變到一個人行街一個人食飯都無問題了

OK 啊 tg group?

我都係有拍拖同無乜朋友
但我幾鍾意做毒撚 成日自己行街

我同男朋友去買衫會買得無咁過癮
成日會覺得揀得耐左就會悶親佢 好多時都係真係行下就算
所以都係鐘意自己行/同frd 行多啲 想行幾耐都得

我朋友都係咁 絲打唔好唔開心
連登有愛多啲上黎吹下水 好多絲打陪住你

大專咋me

唔覺
就算朋友約都可以帶埋男朋友一齊去玩
兩邊都可同時增進感情
當俾佢地識多個新朋友都唔錯

男朋友都會帶我去佢啲朋友聚會
所以其實個圈子係大左至岩

搵d興趣班學下 識d新朋友 就算識唔到都叫有自己興趣/活動

自己真係close嘅朋友得幾個
有時候女仔gathering帶個男仔出黎會好尷尬
男方同理 所以好兩難

諗落都係
所以純女仔既聚會都冇帶男朋友去
有男有女或者全男既就會帶埋男朋友

不過我見男朋友有全男班聚會時都會帶埋我去

25 歲 絲打 住新界西
絲打add 埋我一齊傾下計

tg: Fc60268828

十分認同
本身少fd, 拍拖後d時間俾晒男友咁濟
搞到同以前班fd疏遠左

我呢幾年都係得兩個朋友
中學果陣好多朋友
但自從冇讀書之後我發現係同佢地完全玩唔埋
識左男朋友之後更加冇聯繫
而家都係得一個friend以前係舊登識
同埋有個打機識住係英國既女仔
但係都係一年見一次

連登有女

新界西絲+1 可唔可以add埋
tg: unsweetened

不嬲圈子都好細
熟既keep住有聯絡不多過十個
當男朋友係最好既朋友，心事淨係同佢講

想問係咪開左tg group

補充：男朋友超多朋友 同我完全相反
成日帶我見佢d朋友但係我好靜
因爲咁佢成日話我冇野講

AGGER

我無帶過我男朋友見朋友啊 佢話怕醜
同埋我啲朋友又無帶過男朋友出黎
通常都係girls night
相反見過晒男朋友啲波友朋友 逢親生日都會食一次飯 次次我都去埋
係識多左人 不過我好靜 見到都好少傾計同佢班兄弟

同我一樣 男朋友係無限吹黎
乜人都傾得一餐 有時想問佢有乜野秘訣

同絲打一樣
一開學都會同同學約食飯活動之類
之後同男友一齊左 太依賴佢
反而冇乜social 疏遠左好多
同依加畢業 唉

我地情況都幾似
一樣少同佢啲兄弟傾計
不過係為左令佢開心

我會響佢啲兄弟面前都勁錫佢勁順得佢注意力俾哂佢
同時少同佢啲兄弟交流
俾佢知自己響我心中地位係高出其他男性好多皮
我覺得咁樣會俾到面子同安全感佢

本身都冇乜朋友
本身自己一個都過得幾好

有d男仔fd同女朋友同居緊
出黎食飯會帶埋黎
話個女仔搵唔到人陪
黎到可以全程唔出聲同其他人0交流
咁樣唔係幾好wor

多d時間陪人唔好咩?

男朋友開心咪得
理得你地點諗

邊個叫你個世界圍住你男朋友轉
Balance好緊要

+1
依家有成大班common frd 好開心